[𠵍學題]世界最缺係咩？

係年輕嘅女士呀

年輕就是本錢

處女

咩年代呀清？